[渣埋一舊都話小心清理?]網絡片段揭疑棄投訴信 傳新城市廣場將辯解用錯黑膠袋收集信件

星期日（14日）沙田警民衝突，新城市廣場被質疑容許警方進商場清場，網民昨日傍晚（16日）再發起到新城市廣場，要求廣場交代，並按商場要求正式填寫投訴信。今日網傳聲稱今早拍攝的短片，顯示有清潔工將貼在商場圍欄上的投訴信撕下，並放進黑色垃圾膠袋。不過有不願具名的商場內部人士向《立場新聞》稱，片中清潔工是按指示收集投訴信，而非丟棄投訴信，新城市廣場稍後會發表聲明澄清。但新城市廣場暫未回覆本網的查詢。

該名內部人士向《立場新聞》表示，從片段可見，清潔工正小心地把投訴信逐張撕下，全部投訴信商場都有保存好，「但用錯黑膠袋收集」。

新城市廣場顧客服務櫃檯今早沒有職員當值。櫃檯貼出告示，指服務中心暫停服務，顧客需要改往停車場大堂或出口辦理泊車優惠，但未有解釋暫停服務的原因。

連登昨晚亦流傳一篇題為「前新城市職員，大家聽我講兩句」的文章，有自稱新城市前職員及貼出啟勝管理公司（新鴻基地產旗下管理公司）職員證的網民，呼籲市民不要留難前線職員，「因為管理層既心態係做得前線預咗受氣，你地既意見同前線講只會被無視，直接啲搞新紅基管理層更有效」，建議市民可直接圍堵新城市廣場管理層的辦公室。

喂呀哥，清潔工係一野渣埋一舊，點樣小心清理呀?

想幫手小心清理佢個辦公室

原本諗住買新地新盤，而家不了，還掂都係投資性質，買其他好過，可能其他都唔好，但起碼唔係新地你

你估有無人信

你不如屈清潔工自己掉左

你同我一封封拎撚返出嚟呀屌你
掉咗仲扮嘢，無人hi㗎你呢啲商場